# Estrutura do projeto

**src** pasta raiz
**app** sub pasta raiz 
**cadastros** esta pasta se refere ao menu *"Cadastros"* indica tambem que devido a rota do next.js ela vai usar na construção da url ex: localhost:3000/cadastros/usuarios

**lib**
biblioteca de classes onde se encontra os metodos de CRUD

**ui**
pastas de configuração do layout do projeto